{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3012501",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 포레스타 호텔"
    },
    "text": "感覚的でモダンなインテリア客室でゆったりとくつろげます。 客室はきれいで構造も良いですが、スペースが狭くて、残念ながら清潔度が足りない面があります。 グルメ通り、蚕室漢江公園が近くにあり、特別な休暇を楽しむことができます。ジャムシル（ 蚕室）セネ駅の4番出口から徒歩5分の距離に位置しています。 近くの電車駅としては9号線総合運動場駅、2号線総合運動場駅、2号線蚕室セネ駅、9号線サムジョン駅があります。 駐車場が狭いため、駐車場の利用時間はチェックインと同時に可能です。 一部屋あたり1台のみ駐車可能で、満車の場合は駐車できません。 駐車料金は予約確認後、フロントにてお支払いください。 客室の内部と客室の利用人数は、定められた基準に基づいて制限され、追加使用人数は追加料金がかかります。 早期チェックインとレイトチェックアウトは追加料金が発生し、週末はできません。 未成年者の入室は保護者同行が必要であり、予約のキャンセルや払い戻しは未所持の場合はできません。 客室はランダムに割り当てられて指定することはできず、退室前に忘れ物をしないよう注意してください。 ペットは同伴入室は不可であり、追加でノートパソコン、ヘアアイロン、ワイングラスなどをレンタルすることもできます。 宿の位置は2、9号線総合運動場駅と2号線蚕室セネ駅の近くにあり、公共交通機関を利用するのに便利です。 スタッフの親切な案内やサービスはいいのですが、周りにうるさい飲み屋があり得るし、トイレは老朽化している状態です。 全般的には価格に比べて満足度が高いですが、もっとも清潔状態を重要だと思われる方にはお勧めしにくい宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿はジャムシル（蚕室）セネ駅の4番出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては9号線総合運動場駅、2号線総合運動場駅、2号線蚕室セネ駅、9号線サムジョン駅があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、狭いため一部屋あたり1台のみ駐車可能で、満車の場合は駐車できません。駐車料金は予約確認後、フロントにてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "早期チェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "早期チェックインやレイトチェックアウトは可能ですが、追加料金が発生します。また、週末には対応しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は保護者同行が必要です。また、予約のキャンセルや払い戻しは未所持の場合はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "周りには何がありますか？",
            "answer": "周りにはグルメ通りや蚕室漢江公園などがあり、特別な休暇を楽しむことができます。しかし、周辺には飲み屋がありうるため、騒音に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "スタッフは親切な案内やサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔度はどうですか？",
            "answer": "客室はきれいで構造も良いですが、スペースが狭くて、残念ながら清潔度が足りない面があります。清潔状態を重視する方にはお勧めしにくい宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の設備は充実していますか？",
            "answer": "宿の設備はモダンで感覚的なインテリアが特徴です。また、ノートパソコンやヘアアイロン、ワイングラスなどのレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 491
    }
}